有冇人跌左部iphone 6?

銀色